其實今次運動可能長達幾十年 連仔應該搞個香港台推曬入去

留翻其他台飲飲食食

必要時 開公告提會員入香港台回post

仲幾十年
過多幾年巳經全港cctv監控